其實食野食到死既人多定係餓到死既人多

食到死既人多
餓到死既人多

餓死既人多
食飽左之後 你都唔會格硬塞野食落口啦